風輕輕吹過

帶來了甚麼

一片涼意

爽

不涼